女仔泰拳減肥

巴絲們
最近想打拳減肥
有無咩好介紹？平平地 又有女仔班？
我上網睇過
Santichai, kickboxing, 1a, 搏藝都好似幾好

你地有無試過？ 由其santichai 多唔多女仔？

羊仔

我都想知，留名

打拳減肥不是好有效率
宜家冬天少d人打的
在沙弟打左超過一年

睇你間館著唔著重體能，正常操應該減得好快

都唔明點解咁多女成日諗住打拳減肥，你真係有心做嘅係屋企做hiit 減得仲快啦

識去到定去黑布街富德

之前睇過數據，話跑步，游水仲有效率，但宜家又搵唔返

尖沙咀富德有一晚啲堂專比女仔上 而且幾好玩又減到肥

以前係，近排就興高強度間歇訓練，如果間館操體能識咁玩就更理想，因為會練埋線條

Santichai 啲教練實力好勁

但無對打練習，真係要練要提出，或者同師兄講睇下有無人有興趣

富德